其實唔駛阻曬

老實講只係針對阻啲大陸樣操普通話既人咪得
外國人任佢自出自入順便宣傳下集會理由
聽到係講普通話既就搞
咁外國旅客就唔會有意見啦

721

又話要向內地逆輸入革命，但又要阻佢地

如果向內地輸入到革命係理想情況
不過我相信香港勝利咗之後內地先有機會革命到
因為佢地依家實行革命非常困難
同埋依個時候有錢出得黎玩既大陸佬肯定唔係果班有需要革命嘅瞓街護旗手
而係同港豬一樣屬性嘅既得利益者

唔好阻外國佬
要搞就搞大陸喱